[互動故］人生首抽，目標：成為香港特首

上帝用了七日時間創造天地萬物，人類由空無一物走到今天文明世界，世界開始物質化，人們開始知道人生首抽的重要性。。。

你看到了一道白光，由於上一世積福行善，幫助過無數貧苦人民，今世獲得手抽的機會，請分配點數：

共十點

財富：
外貌：
智力：
運氣：
力量：

上帝會聽從 最多正評/最多回覆首5個

1
2
3
3
1

財富：2
外貌：4
智力：2
運氣：4
力量：0

要女人

計錯數sor

財富：2
外貌：3
智力：2
運氣：3
力量：0

你一出生就擁有中上的運氣及外貌，生於中產家庭的你，自小就接受各式各樣的培訓，智力也比常人好。

可惜的是身為女生的你，沒甚麼力氣，經常做少少事就會頭暈。

基於上一世影響，你決心成為繼林鄭後第二位女特首。

被賜名字：李嘉欣

經過公開試洗禮的你，開始要選擇大學及科目：

開放題：____ 大學 及 __ 科

智力2應該都讀唔到神科

Average: 2

港大 晒銀時

ust engine

cu 神學